English native speakers 通常會寫錯咩grammar?

成日assume佢地寫既野都係100% grammatically correct, 小弟見到啲怪sentence 又無咩信心質疑到.

native易錯但ESL難錯嘅通常都係因為個發音混淆
例如effect/affect, your/you're, should have寫做should of

不過當然要睇個native本身係咩水平

大把啦
1. Could have/would have/should have 寫成 could of/would of/should of
2. 乜柒都加個like字，例如，He was like forty/fifty years old
3. Lie/lay 不分。應該係 lie down and rest，唔係lay down and rest；應該係 lay my coat on the sofa，唔係 lie my coat on the sofa
4. Not everyone here speaks Spanish 變咗 Everyone here does not speak Spanish，咁就唔知佢其實想講乜。
下省三千字

成日聽鬼佬講you is, they is

唔係鬼佬都係eng native speaker

Native speaker. You is they is

it's / its 不分

鬼佬：班香港native 都多時都用錯需/須

我老闆係英國人都成日講you is he dont't...

although後面加but

they're their there

其實冇錯。。。係香港老師教得死板

英國啲ghetto講法
通常係啲無咩學識嘅先會咁講
好似香港啲人講別墅做「別野」咁